機場無遊客無職員就會變戰場

留得青山在, 唔好留喺呢個已經無function 嘅孤島, 撤啦